---
author: krm
created: 2018-08-30
---
![se]
# Hur arbetar man effektivt i projektform?

  * Alla ska ha tydliga roller i gruppen.
  * Alla tar gemmensamt ansvar för arbetet.
  * Utvärdering av gruppensarbete
  * Om det behövs individensbidrag till gruppen.
  * Proejkt beställaren är aktivt i själva projektet.




